車路士算唔算英超之恥

我地利記熱刺分別對班霸馬里博爾同皇馬都大炒到 車狗竟然輸比隊意假野

Sor

唔係咁易架!!葉師父!!

讓番個位出黎啦屌

讓比邊隊？

阿仙奴

唔係要問下話? 唔通贏你果隊水晶宮咩

唔算

比番個位雲爺爺啦
爺爺起碼分組威威